Solid Soccer

有沒人玩緊呀？

有時會彈game 間中打打下話收得唔好取消

幾正

一定要用wifi玩，沒wifi好易走場

要入左game centre先真係同人打

有無巴打約戰

好好玩

岩岩down玩左幾場有人玩加我
game centre叫KIDENmu

屌佢老母閪 中4次柱

Ios點入game centre

屌原來只可以加隔離個d

變左要有電話number先得

撞到個重課佬 和左波

邊位SYWONG 岩岩個場真心gg

唔識入

你要係ios10 個設定到開左ac先

d人一唔夠打就走場 20星都輸比8星仔

輸都有一張卡
唔知驚咩

hea玩左半日已經3x星

下次更新好似會改善走場問題，fb問左

係好快

上左pro league 但仲係一隻人都無
btw game center同fd玩變左要係左近先得
有無可能用fake gps?

打條撚 35星上超聯
比電腦定唔知人6x 每次一下射爆龍

用9星屌死左件45星 好high

入到了

我見到有人用個黑人勁撚快

屌 究竟係人定電腦
電腦都好似會用表情回人

人黎架應該? 入左center之後個個都即傳

唔一定，我有login gamecentre 都會對假人

假人好似多數都係會hold波

Log完冇哂舊資料

30星無哂？

屌你老母閪 支那人次次走場

冇 有隻勁人
依家0星玩算

咩名？

屌你咩pro league 71星

登入完重新黎過 驚已del

Ponghkg
Btw屌你老母jacky 輸就走場
你老母閪

我都比佢炒

3:2 險勝佢 個時我仲係9星

好想去翻下面既league玩，多人好多

我突登卡係pro 同 最低個個玩

屌佢老母閪 點撚樣玩呀
個龍唔知做乜龍企到老撚咁出
次次比人一射就入

玩條毛呀 人地就撲到
我就企到12碼點 然後比人射

Sor 撳撚錯制走左場

唔知係咪巴打 sor

要keep住控 我都係咁

扭波避開晒啲tackling

隻game好食電 玩幾場就熱熱地

an冇?

踢前少少 避人

正 抽到100金

要9.3ios 先玩到 唔想更新上10....

點換隊型？

無人啦?

好似無得 一定係442

發覺食卡好有用
食左之後可以40碼抽射 痴線

點樣可以升d球員?? 而家全部係1星但係又唔俾我升上2星

開多D牌
會中專業球員, 星星數上限會唔同

終於湊夠一隊star players

點樣食？

thx 巴打

個玩法幾正
如果佢搞大d 攞d現實球員既版權
實勁多人課金

仲差龍門

有冇人抽到11星球員?

你地全部人更新IOS10玩到?

係就爽了

屌 比人90分57秒追和 屌

最撚憎人whatsapp 搞撚到lagon撚9

升唔升得過

Okla

依條撚樣比我撚狗咁撚
撚左三場 走三次場
本來我最憎人走場 但條撚樣連續3次比我撚又幾開心

全勝好撚勁 走場全勝

抽返嚟啲球員唔升係咪同一開始果d3空星球員冇分別？

係

有咩技巧可以教下小弟 見人傳射好快好勁 升又升得快

抽既球員 全部升1星先 （唔升一開始有既人） 我習慣偏向右邊進攻 所以重點升Rs到2星射/速 同埋多d預人地想傳邊到 向果個位落鏟 傳射慢慢儲星星升人

點控波 先可以少d比人鏟中

D星難儲到呢

如果前面有空位 可以巴爾式踢前少少 再追返

玩左百幾場 起碼有4-50場比人走場

又比人走兩場
控制比數都係好重要
亞洲人次次被人大勝 就走場冇撚用

屌成撚日走埸

其實幾好玩 不過少人玩
高星嘅巴打 貼個陣出嚟比新手參考下

技術最重要 岩岩比個26星屌打入我一球
好彩最後斷線
Btw

岩岩抽到個434人
岩打咩位

中場啦

好少遇到走場狗 點睇佢係咪走咗場

佢輸緊無啦啦斷線就80%走場狗
Btw入gmae centre先可以同真人打

應該入咗 成日打大陸狗

台狗最常走場

係咪有CO-OP幾個人一齊踢 定係1v1?

你哋d金幣買card pack定完場抽嘢？

香港人先鐘意囉 今朝已經遇到兩個垃圾

完場抵好多

其實tha係咩國家

冇野了 自膠

有得co-op ? 係咪要加fd先有

通常lead夠2球就收手...費事D HIHI走場

打親蝗都好撚delay

如果對手弱 正常60min就停手唔攻 失誤比佢攻比假希望佢

點都好只要冷靜 就高勝算贏波
波品好唔走場 就係進步嘅關鍵

冇其他人玩😭？

1on1 only

同意 高手過招是唔會走場的

Btw一山還有一山高 我走左場
我被系統判左輸

發生咩事

我都試過

玩十場 比人走咩十場

係咪你上網問題咋

屋企 女友家 學校都係咁
Btw升左史詩冇乜人走 d人好有禮貌

高質game

屌
無啦啦有3個球員無哂d星

我由50變返2x

我又冇d咁嘅事喎

有冇試過重入game?

Elite League d人都幾有禮貌 啱啱升上去玩咗10場到
遇過6次真人 都冇走 仲會比emoji

有呀

我同有幾個球員唔見晒啲星
之後我fb 留言同佢講
佢賠左2500 金比我 等我即時升返啲人

我拎晒去抽卡
抽中左隻全5星

我最高見過得10星

我覺得升高啲league 先會抽到好球員
我中抽到隻542

無玩一晚，今朝一開有個球員無左幾粒星

打左三十幾場 8成勝率 不過開始難打

瘋狂玩和波算

重新玩算 試下乜都唔升 0星起手